{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020372",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10043665",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 기장 베스트루이스해밀턴 호텔 오션테라스"
    },
    "text": "当宿は計70室の客室を保有しております。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートを行っています。 そして送迎サービスとしてはホテルから蓮花里海女村までのサンディングサービスを提供しています。 このサービスは毎日午後3時から7時まで運営されており、ホテルで宿泊するお客様は2~3日前に事前予約をしなければなりません。 インフィニティプールの利用料金は以下の通りです。 ホテル利用客の場合、大人は33,000ウォン、子供は22,000ウォンです。 外部利用客の場合、大人は55,000ウォン、子供は33,000ウォンです。 そしてインフィニティプールのバブルパーティーは毎週金曜日、土曜日、日曜日20:00~20:30に行われますが、気象状況により当日キャンセルされる場合がございますのでご了承ください。 12 月から 3 月までは、天候によりバブル パーティーは中止となります。 オーシャンテラスバブルパーティーは4月から再開されます。 また、ロッテワールドアドベンチャー釜山からホテルまで無料送迎サービスが提供されます。 インフィニティプールの縁台は予約制で、少なくとも10万ウォンのメニューを注文したお客様は時間当たり1万ウォンで予約ができます。 また、先着順でクーポンが大量配布されており、クーポンの獲得·使用方法は客室詳細ページでご確認いただけます。 しかし、入室基準および追加人数の料金、払い戻しおよびキャンセルポリシーなどはホテルの規定によって異なる場合がありますので、利用前に必ずご確認ください。 また、身分証明書を確認し、未成年者の場合は入室が制限されます。 訪問者のレビューによると、この宿はコスパが高く、スタッフが親切で寝具類もきれいだという評価を受けています。 またオーシャンビューの客室が人気で景色も良いと言われています。 しかし、めまいがする可能性のある鏡の数や、少し不便なベッドについての意見もあります。 全体的に静かで配達も行き届いており、他の訪問者は繰り返し利用する意思があります。 しかし、一部の客室では清潔状態が良くない場合があり、プールも写真より小さいため不便を感じることがあります。 また、フロントデスクの女性スタッフが不機嫌そうに見えたという意見もあります。 ご利用の前には必ず確認が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿には何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "宿は計70室の客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "どのような案内サポートがありますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サポートを行っています。"
        },
        {
            "question": "どのような送迎サービスが提供されていますか？",
            "answer": "ホテルから蓮花里海女村までのサンディングサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "サンディングサービスの運営時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "サンディングサービスは毎日午後3時から7時まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "サンディングサービスの事前予約はいつまでにすればいいですか？",
            "answer": "ホテルで宿泊するお客様は2~3日前に事前予約をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "インフィニティプールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ホテル利用客の場合、大人は33,000ウォン、子供は22,000ウォンです。外部利用客の場合、大人は55,000ウォン、子供は33,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バブルパーティーはいつ行われますか？",
            "answer": "バブルパーティーは毎週金曜日、土曜日、日曜日20:00~20:30に行われますが、気象状況により当日キャンセルされる場合がございますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "バブルパーティーは12月から3月までは行われないのですか？",
            "answer": "はい、12月から3月までは天候によりバブルパーティーは中止となります。"
        },
        {
            "question": "オーシャンテラスバブルパーティーはいつ再開されますか？",
            "answer": "オーシャンテラスバブルパーティーは4月から再開されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルからロッテワールドアドベンチャー釜山への無料送迎サービスがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルからロッテワールドアドベンチャー釜山への無料送迎サービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "インフィニティプールの縁台の予約はどのような条件ですか？",
            "answer": "インフィニティプールの縁台は予約制で、少なくとも10万ウォンのメニューを注文したお客様は時間当たり1万ウォンで予約ができます。"
        },
        {
            "question": "クーポンの配布や使用方法について教えてください。",
            "answer": "クーポンは先着順で配布され、獲得・使用方法は客室詳細ページでご確認いただけます。"
        },
        {
            "question": "入室基準や追加人数の料金、払い戻しやキャンセルポリシーはありますか？",
            "answer": "入室基準や追加人数の料金、払い戻し、キャンセルポリシーなどはホテルの規定によって異なる場合がありますので、利用前に必ずご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、身分証明書を確認し、未成年者の場合は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "訪問者の評価はどのようなものですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、この宿はコスパが高く、スタッフが親切で寝具類もきれいだという評価を受けています。またオーシャンビューの客室が人気で景色も良いと言われています。"
        },
        {
            "question": "不満点はありますか？",
            "answer": "しかし、めまいがする可能性のある鏡の数や、少し不便なベッドについての意見もあります。全体的に静かで配達も行き届いており、他の訪問者は繰り返し利用する意思があります。ただし、一部の客室では清潔状態が良くない場合があり、プールも写真より小さいため不便を感じることがあります。また、フロントデスクの女性スタッフが不機嫌そうに見えたという意見もあります。ご利用の前には必ず確認が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 708,
        "QA": 922
    }
}